澳門已出現水浸

比啲咁既考驗澳門人is侮辱，唔好睇少澳門人，佢地好頂得

水為財

熱烈地彈琴熱烈地唱

珠海又排洪？

所多瑪

真係廢閪黎

黨時時刻刻為R門人着想

今次d水咁清可以游水

將來少個地方去

澳門啲人唔使執垃圾，成條澳門執咗佢算啦

血濃於水

威尼斯人終於回歸番威尼斯

又可以瘋狂氹垃圾

今次d水清左好多 有改善

解放軍出海軍未

澳門有死人未

笑撚左

是日精華

獠獰號

而家個面情況點？

澳門沉沒了